cs1.6

而家仲有冇人玩？可唔可以開個簡單嘅ser大家一齊玩，有防外掛就可以了
好掛住以前玩盾、玩燈制、玩升降機tk、玩車車、玩頂門嘅日子
利申：用開神器ump45

我唁識寫SMA 但一直想開....
又整個地圖 唔識整網空 但想整喪屍SERVER

down人地啲整合amxx插件，我以前都試過，不過唔識用router開ser所以放棄左

tv-tower
as_crazytank
as_crazytank2
as_crazytank3
air_fight2
1hp
big_city
big_city2

仲有35hp_2
個個好似跳舞咁扭嚟扭去

router要set個dmz

睇多陣直播整

P7
你係咪有打lan?

放棄算= =人大左無左動力去搞
除非你有amxx link比我
插件之類我識加但唔想搵...好多都死link

我都搵唔返
人大左連打機都唔同左

我理想係整喪屍 係30000HP個MAP 再用BM自己砌地型

隻喪屍 都係用人類 MODEL 咁先正

魔王mode？

crazytank 3同tv tower最開心
可以成加船整沉，入面d人死哂

1.6記得set fps_override 1
咁就可以over 100 fps

玩csgo啦

唔好dmz，淨係port forward 27015port就得

入人地SERVER算

冇電筒、冇盾、冇得熄燈，冇咁過癮
而且好多大陸仔

AIR_FIGHT2都一樣，一開波個個爭住渣飛機再一野用兩邊機翼掃冧自己友

所以我日日開game射柒d大陸仔

好似冇人開ser，之前有husky開ser

CS1.6 加個AMXX 都開唔到SERVER 真失敗